罷工既叫價一定要高

[left]就算大家個心係抗疫都好 林鄭已經定性左為「政治訴求」
班藍絲 人民日報 環球時報 廢中廢老 新華社
點都會醜化今次既罷工 與其係咁 倒不如一不做二不休

就算未有今次肺炎事件 本身醫護已經有哂合理理由罷工
點解？

政府一直削減醫療開支 前線醫護人手嚴重不足
宿位唔夠 補水唔夠 實習無錢做免費狗
解決方法係搵偽人拍片同想乘機引入支那醫生
前線醫護個個做到死死下
而政府為左政治報復竟然抽起醫學院既撥款

同時 係警車到嘆冷氣玩手機既黑警享受緊近10億OT
讀咁多書 咁辛苦既醫護到頭來只能成為condom 黑警笑到最後

要改變

泛民咁多年點解咁垃圾咁一事冇成？就係佢地永遠唔夠對方爛仔 永遠俾人食住上 唔識「開天殺價 落地還錢」

今次係香港既危急存亡之秋 我地要識打爛仔交 唔好再死攬住道德光環
佢講道德 我地可以傾
佢要無賴 我地就無賴過佢

1.全面叫停每日150
好合理既訴求 根本香港醫療爆煲好大原因就係於佢地
為香港長遠醫療體系 呢個訴求一定要有

2.使用解放軍軍營作隔離營
唔好影響到一般市民 老解唔肯既話就唯有搵警察宿舍

3.叫林鄭 張建宗 陳兆恥等一眾高官親自去醫院落場
唔好以為我玩膠 我認真
而家係你班撚屌有求於人 但係仲咁撚大支野係度屌人「激烈行動」？求人幫手係咁撚串?
叫班高官自己去病房幫班支那人插喉同執屎啦
重申一次 呢個訴求係認真同嚴肅

請大家集思廣益 把握呢次機會改善下香港崩壞既體制

重申一次 第三個訴求係認真

問題係個制度!!!!!

五大訴求，缺一不可!

Down緊

大大力推！！！

絕對同意

支持土方

講得好好呀

建議：

要求黑警無得加人工
然後將d錢撥入公共醫療
同幫香港人買外國口罩

點止冇得加人工
起碼扣20%人工 所有資源加俾教育 醫療 科研

全港大罷工
全黨死清光
夠薑就出老解叫香港人番工

推

831

為香港人生命罷工，呢個道德光環不得了。

agger

終於有得見老解

開天殺價，落地還錢
學侵

生死存亡之秋,唔諗自己都諗下屋企人

冇錯 侵同奧巴馬最大分別就係侵下下叫價叫到最高
奧巴馬下下縮

除非總辭,造成既定事實,好似關稅咁,真係收硬你, 否則價低價高對方都係耍你嘅.

錯喇,當勞侵係善於造成既定事實,稅係實在收硬嘅啵.你傾唔傾都得

支持

I'm Gonna Make Him An Offer He Can't Refuse

叫價的要點不在叫價談判,傾你可以點點我又可以點點.果D全部係廢.
係我已經斬咗個馬頭,我已經總辭,我已經做咗嘢喇, 你可以做返D乜嘢先?

129

129三罷

我明 所以一定要做左先
先有bargaining power

呢d訴求真係得個講字
你話自己捉d官/建制入隔離病房仲實際

但佢地自己一隻二隻都唔戴口罩,求死願望仲強過普通民眾.
係唔係佢地自己早就不能自己,仲想死過其他人.

根本就應該咁做

777班子的前世今生

仲有為左班坐緊既手足 佢地都係想香港好

唔止係光環 都係現實

開

天

殺

價

1. 總辭
2. 成立民間防疫中心/網絡, 其實家下穩陣嘅方法亦只有隔離,患者自我家居隔離會比係醫院聚合好太多. 可以用網絡以分工方式,一組醫護網絡並合現實支援一組病患係家中隔離.

今次罷工，理論上係不分黃藍，要港共直接收皮。

落

地

醫護罷工緊要的係先例
今次成功左之後要再搞容易好多

還

錢

推啦

好 支持

推
攞番一直比正苦CUT既醫療開支, 醫學院既撥款, 最緊要係1 CUT150同專才

仲免費幫大劣人醫病增加前線既工作量，屌你老母

正解，但唔建議醫護on99 自己比訴求同條件，等我地自己發酵就夠

正確，叫天價預政府只做一半！

加五倍人工！要黑警24小時守隔離病房門口！
起臨時醫院！政府官員每日落埸視察！

Push

同意
陳兆恥有護士牌 落場好合理
同埋今次係最大機會成功奪權嘅一次

開左個頭 以後就放膽好多

冇護士牌都可以落場啦
叫班膠官幫手做病房清潔啦

大把港豬死都要返工

光復香港

封關暫時最多人認同 你咁短時間要加真係冇人理你

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。

思想請唔好泛民化
咁樣只會一事冇成

而家唔係講道理既時候

香港醫護唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

第一樣基本上要香港獨立先做到

停150同叫中共放棄殖民香港冇分別

推行動
129

不嬲訴求一定要叫高D價

因為成撚日又話要對話又點點點 想平熜左件事佢

e.g. 叫香港獨立都係因為5大訴求仲未答應
所以大家先將訴求escalate去香港獨立

認同，就算而家政府出嚟話封關都要繼續罷落去

tui

加埋五大訴求

第一步就係令香港醫療服務返香港人

冇錯
醫護罷工:叫價封關 增加資源 改善待遇
全民罷工:叫價五大訴求 解散警隊 停150加專才 加其他

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

今次失敗既話我真係飛返美國算
香港人連命都唔要死返工係抵死既
唔抵可憐 以後唔好再r國際社會幫手 自己都唔肯幫自己

唔罷工就等死啦

香港醫護用生命去救支那人
香港黑警收OT去打香港人

oush

只要醫護夠齊心 掉返轉加返人工轉頭都仲得

講得好，之前工會剩係叫政府叫人戴口罩

傻強都以身作則落場做Show
佢三件點可以唔落場

黑警開實彈打學生 唔洗上身仲有5.6皮一個月 分分鐘多條柴

醫護死撚咗 只會俾藍絲笑：弱智黑護唔戴口罩自己感染姐 亦唔會得到廣大黃絲陣營支持：用香港資源醫大陸人抵撚死

咁既形勢 多人一齊罷 叫價10萬一個月

[致醫護] 政權狂言: 唔撚洗你地救呀！

加多個訴求 要求黑警同全港醫護道歉

幫埋救護員

合理

希望左膠醫護明依個道理

唔好死攬道德光環 到時死左無人可憐
香港又仆街

呢個唔係天價 係合理要求

大家都要做野 要繼續發聲支持佢地
自己都盡量罷工罷消費

129 罷工罷市救香港

第三點戇居居，無做過訓練要人去做醫療野，香港護士、醫生係要有牌架

叫佢地幫下手清潔病房 消下毒 拖下地
相信全港市民都會支持

無聊左啲，個心態好似賽過馬先有資格講馬

罷工呢類機會好稀有 如果唔能夠把握到佢爭取多小小訴求
咁同泛民三十年黎垃圾一樣道理

大家要識醒

唔無聊 好認真同嚴肅

可以 有乜訴求都一炮過

已經瘋狂shared!

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪葬大陸狗 食屎喇

我認同再封關唔再俾大陸人入境
但唔好將醫護罷工做政治籌碼爭取五大訴求

又唔駛咁極端

"我地就無賴過佢"
呢3個訴求1D都唔無賴 !!

簽埋呢個呀！
1號到期啦

其實好合理

推一推

幫手推呢個好過推fakes news

醫護朋友請睇到我個post

pushhhhhh
一野炒起佢!

幫手推爆佢

罷正呢家嘢可一不可再
唔識把握機會爭取多d簡直係弱智

push

巴區巴打

班黑警咁愛國 拎佢地一半人工上去賑災啦

幫手推到醫護睇到

其他高官都可以幫手執屎同拖地

pusj

推 推到個個都有呢個諗法

要所有人知道唔好淨係on99叫封關
除左封關之外 本身政府大把野欠撚左香港人

屌佢老母
一次過同班仆街算呢筆數

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

缺一不可！

唔會教工會做野
係就你地自已組工會
自己搵原因罷工

民間都有罷工
呢個係「民間」訴求

pisj

推到所有人睇到
我地要既唔止係「封關」
而係要重整成個禮崩樂壞既制度

罷工呢家野可一不可再
亦都唔係每次都有用

如果唔可以把握今次機會爭取到最多既野 咁香港人係抵死
以後都唔好再厚面皮叫國際幫拖 因為我地自己有bargaining power 既時候都唔識用

Donald Trump係佢本書The Art of the Deal講到:
My style of deal making is quite simple and straightforward. I aim very high, and then I just keep pushing and pushing and pushing to get what I’m after.

視野唔可以狹窄
封關係最基本

唔想好似飯民咁多年一事冇成既話
我地要既係五大訴求 十大訴求 百大訴求

希望呢半年會令有同路人理解到我講乜 同埋點解呢個先係正確方向

推呢個post
所有人要認清目標
醫護入黎 記者入黎

加油

造成既定事實先有叫價能力

林鄭執屎
張建宗抹地
陳兆恥驗血

點睇？
分工合唔合理

連民建聯都叫封關

一開頭叫價太低搞到而家尷尬情況

趁仲未遲主流快d重申返5大訴求 解散警隊 增加醫療資源同禁150加專才啦

咩開天殺價
呢個要求好合理

叫班綠曱甴驅逐個班垃垃圾返支那

我舉既3個只係基本要求
根本要要求更多

而家已經錯過左封關最好時機
民建聯都出黎準備邀功

唔識開天殺價落地還錢就會俾人食住上

求下所有人用下腦 諗下我地應該爭取乜

叫佢地直接上武漢幫手賑災

絕對要，燒哂全部撚屌，點解綠曱甴唔駛維持社會秩序同安全，平時打市民阿婆就大大聲。

係時候要報效祖國啦
話時話光頭劉Sir死左去邊

推到所有人睇到

唔該各位睇下
我地而家主流輿論其實俾林鄭食撚住

Pish

幫幫忙推出去

香港獨立 港人自救

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

好詳細既資料

罷工直至有確實醫療方法

解散政府是必須的

香港獨立唯一出路

好主意
實際得理相當合理 而且可以最大保障自己安全

認同 叫價一定要高 香港罷工機會真係唔多

可能得一次機會

五大訴求
缺一不可

而家封關已經太遲
如果政府過幾日封工

你地既罷工就輸到仆街

開天殺價 落地還錢啊

雖然合理但提出好似遲左少少照推

推推推

已經遲左好多
民建聯同政府已經開始玩大龍鳳

光復香港 時代革命

推到所有人睇到啊

五大訴求 缺一不可

林鄭記者會好大機會將我地一軍

要識叫價啊

只係封關已經太遲 根本已經冇用

今次好有可能浪費左一個罷工機會
因為大家叫價永遠自我閹割

點解推唔到上黎?

好可能已經遲左

講真林鄭已經算回應左
罷工momentum大減

一開頭叫價太低既後果

認真post冇人推

藍絲反對聲未必大，睇粉嶺就知

Mann

究竟呢個post幾時可以推上熱門

封關都已經太遲

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

有幾多做有認真思考過
應該點罷工

再靜靜雞就會輸

開天殺價 落地還錢
好正路

其實已經太遲
不過遲好過冇

一直都覺得五大訴求嘅真普選 改嗌香港獨立會更好

推返上去先

可唔可以幫手推上熱門

麻煩曬

我只係知如果大罷工只能換到全面封關
咁個大罷工絕對係失敗

Donald Trump係佢本書The Art of the Deal講到:
My style of deal making is quite simple and straightforward. I aim very high, and then I just keep pushing and pushing and pushing to get what I’m after.

你地唔信我唔緊要 信下侵

岩 推到工會做

自己開廠整口罩

大家再唔醒下就冇得返轉頭

封關已經太遲
我地要更多訴求 唔係既話我地個勢係等輸到仆街

係大家都要有共識

封關係最最最最最最最最最最最基本

唔應該係罷工換返黎既野 價值太值

而家封關已經太遲
我地要百大訴求 千大訴求

已經唔係口罩既問題

如果大家思想仲係停留係封關階段
咁死得

麻煩睇埋我個pin

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

我可以好肯定同大家講
社區爆發一定冇可能避免
佢遲早都要封關

咁到時點?

罷工唔係為封關
根本我地唔罷工佢已經要封

罷工既目的係廢左呢個垃圾政府
你冇咁既思想準備

等死吧啦

推！

狹窄既視野係飯呢咁多年一直垃圾既原因

而最近香港人又開始走向返飯民化

香港整口罩要過ASTM Level 1 Standard 先可以

推但係大愛既醫護係唔會去到禁盡

強制叫3萬黑警去整 否則冇限期罷工

以上呢句如果工會班人到今日都唔好意思講出口
咁佢地係抵死 香港人唔抵可憐

睇我個pin

香港人證明佢地係抵死唔抵可憐 定盡力力戰而敗
睇今次

唔止係醫護 係所有人

到今時今日都未下定決心同政權全面反枱

咁個結論只能係

香港人值得肺炎死全家

開年

佢地要整到Level 2同Level 3我地先收貨

[醫護再辭職]
東區醫院E5病房兩個因為要去隔離病房所以辭職。
抽中第一的，辭職即走。
於是抽第二的要補上，又即時辭職。
結果抽第三的去

From golden

要再多人啲

推!!

我地仲係俾政權牽住個鼻左
大家要醒啦

睇埋Pin

3個鐘,叫人快簽

如果醫護做咁多野只係換黎一個已經「遲到冇咩用」既封關

咁我地係全面慘敗

有冇人會同醫護一齊罷工？

簽就一定會簽
不過如果我地自己香港人搞罷工對住自己政府都唔敢叫價

我地仲好冇意思叫外國政府幫手

1.叫3萬隻黑警整
ASTM Level 3口罩作為醫護用途(黑警+老解)，Level 1作為市民用途

叫黑警整口罩

不過工會啱啱開設冇幾耐
資金應該唔係太多
我自己對罷工帶到嘅效果有啲悲觀
未必做到法國嗰種大罷工
同埋一罷就要無限期罷工
各位要忍住唔好半途而廢

支持 推出去
成為實際訴求之一

可能要Lv2比市民,Lv3比醫護會好d

我都悲觀
而且一開始叫價太低 難以吸引一般淺黃
連分工都可能冇埋 換黎既只係一個遲來的封關(好大機會係冇撚用)?

代價同回報不成比例

一開頭叫價太低係戰略性錯誤

全世界入黎推

希望推到比醫護睇
不過p推唔到

唔止係醫護 係所有人

The difference between Mainland Chinese and Chinese

幫幫手推下World台

目前罷工主力係醫護
希望佢哋知道先
佢哋提出同我哋提出個效果會唔同
佢哋就係訴求升級
我哋提嘅話驚會比人話騎劫

所以要推POST
而家認真POST永遠推唔起

opp

睇埋PIN

思路好正確

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

工會要人

加多個訴求

將所有警察裝備分發俾醫院工作既所有人 包括工友

真

我推

罷工

其實第三個訴求對佢哋先係最攞命

罷港救港

一次認真的罷工可以幫到好多人
唔好諗住道德為先
因為港共就係睇中香港人嘅軟弱!

全港大罷工啦，推到香港死

個問題係點解淨係醫護罷工
入境海關巴士地鐵嗰啲會唔會一齊join？

呢D先係我想要既野.jpg

721 831 101 1111

Push la diu

p

16.5%

唔好衰心軟懶有道德

推推推推推

aim high hit low

道德我地係用把口講
實際上對住獨裁政權有道德等同自殺

咁應該要全港罷工 因為係政治議題 同埋係全香港人既利益

成功封關 之後可以再嗌高個價

中國人喜歡調和折中

全體司局長要親自去醫院

一定係要全港大罷工
如果今次都唔得 咁香港冇救

其實叫價高係咪就一定會政府揀個輕啲嘅條件去答應

推到俾工會睇到!

冇人答到你
我可以答你既係而家封關其實已經太遲 只係有好過冇

如果用咁多公民社會能量搞到罷工 換黎既成果僅僅只係封關

咁香港人抵死

同意

就係要全港一齊罷
訴求upgrade

封關太基本啦

唔應該咁諗
本身我地既目標如果只係封關 咁呢半年簡直係白過

啱

係要俾所有人睇到

已經唔係醫護同醫管局既問題

而係我地過左半年有多到底我地係咪連小小決心同野心都冇

如果係既話 香港人係抵輸 林鄭抵贏

係一定要全港罷工
正如有巴打講 今次係試金石
政府就係睇死我地膽小怕事形同垃圾

目前黎睇好多人仲係

我咁講可能大家會屌

但坦白講 如果你睇到醫護工會既五大訴求
令我諗起泛民

個勢係我地到仲叫價咁低

我地而家唔止冇贏面 直頭係輸撚梗

睇埋pin

泛民永遠唔成大器係因為佢地無執政意志 永遠只係當自己係反對派 即使自己做左多數派個定位仲覺得自己係反對派
泛民我係你就做返D野起碼比人感覺到有影子政府既感覺 將來係有人可以執政

P牌推

其實我地講既野係一樣
執政意志其中一個體現就係你要夠膽做野

當你有權力 有民意back up 就進取咁去做
而唔係自我設限

唔好對民主黨公民黨工黨呢班有任何期望

直接要求真普選
趁而家揸住佢春袋
立即普選，否則攬炒

機會只得一次

你岩！

推爆佢

跟本仲做個班傻閪黎，死左唔抵可憐

我要真雙普選

大大力

終於見到有合理叫價

醫護五大訴求我係政府我望到都想笑

Push.

要全港罷工

推爆佢唔該

罷工要求只係「封關」
更加係傻閪之中既傻閪

起碼都直接遺返

好多人走去推埋d垃圾post

所有人同我入黎睇

如果到今日仲未有推翻政權既諗法繼續每日死返工
咁死左都唔抵可憐

今次成功完如果只係換黎一個遲黎既「封關」
咁係失敗

唔好自我局限

Mr. Siu: "跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動"

林鄭仲係我地特首本身已經構成罷工理由

好支持
點都要搵d行動做

推到開會既人睇到
唔好跪 唔好驚

你一跪一驚 你就輸曬

睇曬佢！

繼續推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

(分析)其實政府要破解醫護罷工好簡單

就係特首+行政會議成員+司長局長係隔離病房附近(醫院內)設置辦公室,在此工作,同醫護人員齊上齊落

認同

自推5/10

政府每年幾千億
死都唔撥錢去醫療到係有幾癲既事

心照

至少要拎返個撥款仲要加倍tim

所以話, 傻閪唔死有咩用?
政府推佢地去死係正確

最癲係我地默默咁接受呢個政府

係要從黑警人工到撥去俾醫療同教育

自推6/10

自推7/10

自推8/10

我係政府對住呢班奴隸咁既傻閪都唔會妥協啦

實行全港封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

。

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

開天殺價！落地還錢！

叫價on9只係其中一條死罪
竟然話一爆會放棄罷工簡直係刷新人類歷史的愚蠢紀錄

醫護可唔可以搵個真係曉政治, 商務談判的人做指揮
何俊賤仁果班維穩垃圾唔計絕對唔好搵

Show埋底牌俾人
我係政府都唔撚驚啦

推返上黎

123

開始相信呢個世界有因果報應

點解呢個垃圾post都可以多正皮過呢個

大家係咪諗住等因果報應坐係屋企算數

真係死左都唔抵可憐

泛民咁多年點解咁垃圾咁一事冇成？就係佢地永遠唔夠對方爛仔 永遠俾人食住上 唔識「開天殺價 落地還錢」
so true!!!

聽完777記者會
第二個訴求一定要大大力推

林鄭:有政治意味既罷工

話撚左 佢點都拉埋政治講
所以不如一不做二不休

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

「社區爆發既話會返去救人」

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

罷工既叫價一定要高

建議每個人都應該入去睇曬佢 而且罷工係要全民罷 而非醫護罷

唔係醫護罷工 係全香港都要罷工

香港人仲未走出泛民「釋出善意」、「唔好激嬲共產黨」思維。

對支那人仁慈就係對香港人殘忍！

推，政府根本當香港醫護condom

「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。」 魯迅